% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !Mode:: "TeX:UTF-8"

\documentclass{resume}
\usepackage{zh_CN-Adobefonts_external} % Simplified Chinese Support using external fonts (./fonts/zh_CN-Adobe/)
%\usepackage{zh_CN-Adobefonts_internal} % Simplified Chinese Support using system fonts
\usepackage{linespacing_fix} % disable extra space before next section
\usepackage{cite}

\begin{document}
\pagenumbering{gobble} % suppress displaying page number

\name{贺文宁}

% {E-mail}{mobilephone}{homepage}
% be careful of _ in emaill address
\contactInfo{919313096@qq.com}{15202900250}{ZhiHu：小橡皮}{GitHub：hewenning}
% {E-mail}{mobilephone}
% keep the last empty braces!
%\contactInfo{xxx@yuanbin.me}{(+86) 131-221-87xxx}{}

\section{教育背景}
\datedsubsection{\textbf{西安理工大学},电子科学与技术, 学士\textit{}}{2015.09 - 2019.07}

\section{期待岗位：游戏客户端}
\section{个人总结}
具有极强的学习能力。有很强的自我驱动力和学习的意识。对新的技术抱有极大的热情。
\\有计算机图形学基础，熟悉渲染管线。准备写一个软渲染器。
\\希望写出尽可能好的代码，尽可能的挖掘硬件的性能。
\\熟悉常用的设计模式和游戏优化的方案。

\section{工作经历}
\datedsubsection{\textbf{完美世界|}技术栈：C++，Lua，Cocos}{2021.07 - 至今}
\begin{itemize}
  \item {\textbf{职位：高级游戏客户端开发}}
  \item {\textbf{项目组：洪恩教育-客户端部}}
  \item {\textbf{工作内容：}}
  \\ 1.负责部分sdk相关的接入
  \\ 2.负责洪恩双语绘本改版相关的开发工作
\end{itemize}
\datedsubsection{\textbf{美团-游戏前端开发|}技术栈：TypeScript，Rainbow，Laya}{2021.04 - 2021.07}
\begin{itemize}
  \item {\textbf{职位：天天领现金项目主程}}
  \item {\textbf{项目组：美团平台-自研游戏研发组}}
  \item {\textbf{工作内容：}}
  \\1.负责产品需求的排期，产品需求的开发测试和上线，框架的技术升级
  \\2.项目重构和优化，缩减首包体积，进入游戏的流程优化，弱网环境优化
  \\3.监控线上的指标和异常及时处理，并根据指标对游戏进行优化和异常处理
  \item {\textbf{工作成果：}}
  \\1.入职两个月即为天天领现金项目主程
  \\2.半年度绩效为A
\end{itemize}
\datedsubsection{\textbf{乐元素|}技术栈：C++，Lua，TypeScript，Cocos，Egret}{2019.07 - 2021.03}
\begin{itemize}
  \item {\textbf{职位：游戏客户端开发}}
  \item {\textbf{项目组：开心水族箱}}
  \item {\textbf{工作内容：}}
  \\1.移动端和PC端的活动模块开发、复用和维护。涉及到状态机，几何学和物理运动。
  \\2.移动端场景的适配和测试。
  \\3.完成PC段Flash前端项目转H5，包括代码转换，缩减图集
  \item {\textbf{工作成果：}}
  \\1.拿过两次工作突破奖。
  \\2.年度绩效为A
\end{itemize}

\section{获奖经历和其他}
% increase linespacing [parsep=0.5ex]
\begin{itemize}[parsep=0.2ex]
  \item RoboMaster2016全国大学生机器人大赛全国三等奖。
  \item 写过一些小玩具 \textit{https://github.com/hewenning}
  \item 在知乎写文章和回答问题，到现在已经有5300+赞同和2800+收藏，2100+关注，有自己的写作专栏。
  \item 知乎主页：\textit{https://www.zhihu.com/people/hewenning/activities}
\end{itemize}

\section{IT技能}
% increase linespacing [parsep=0.5ex]
\begin{itemize}[parsep=0.2ex]
	\item \textbf{编程语言}: C++，Lua，TypeScript
	\item \textbf{游戏引擎}: Unity，Cocos，Egret，Laya
	\item \textbf{平台}: Windows，Android，iOS
	\item \textbf{其他}:MCU，Arduino，ROS
\end{itemize}


\end{document}
